同學你讀邊科呀？

同學你讀邊科架？幫手投下票
你地最癲試過點答
同埋你地會點應付d癲佬